# PILE OU FACE

## Utilisation de :

- Open AI (chat GPT3)
- Pico css
- HTMX (appel ajax)

### Tu hésite entre 2 possibilitées ? 

Laisse le hasard décider et l' IA te répondra sous la forme d'un proverbe ou expression.
